近呢幾年太多垃圾動畫氾濫 不過10月終於有神作睇了

哭了

我睇蠟筆小新好過

襯返你呢d弱智仔睇咪得

對唔住囉

短髮控！

開錯AC 屌

樓主sick ball
我都係刀劍粉!

！reposted

依季都好多sao 既抄作

老翻始終唔及正版
可以睇住等刀劍神作

蘿蔔台又出黎搞事

比人佔領左了

系！

FATE?

比負評既人=等唔到自己心愛既垃圾卡通片出第2季

笑大我把口咩樓豬

bam哂佢

係 神作降臨

saver

saber!

+°_▂ 如果 ** 妳的眼睛和下體 ×╳ 只為我而濕 ﹏＊//☆° 那我的拳頭和下體 ╳× 只爲你而硬╔┐＊

姨姨

咩？

fate

冇刀劍動漫界一早俾人淘汰啦
神作

識D野

變忽神

10月真係好多野睇

10月魔禁3 等左咁多年

十月有魔禁3 洗唔洗淪落到要睇刀劍

如果樓豬唔係貼刀劍,肯定好多自認高汁既柒頭正皮

今次有無小直

少人睇=d人唔識貨但高汁
BD賣得少=d人唔識貨但高汁

完全封鎖

我刀劍好伙伴都block?

你25！

有趣兒子

係

見到近年咁多左手足支持sao同a1 身為資深打手嘅小妹表示安慰

有妖尾洗睇刀劍

見標題都估到係講刀劍

有咩問題

神作呢?
做咩貼套垃圾出嚟?

哥布林殺手

狗屎垃圾都睇

刀劍係入坑神作
中二病既始祖

又STALK我

做到打塔同打仗果時先再開post，唔該晒

我開post要你批准?

想托你去到精彩部份提提大家注意，點解講到我質疑你咁咁客氣呀